根本微辣全部都係垃圾

聽到你地話嗰個淨係雲吞同埋大文豪垃圾
我就笑而不語

屌你老母嗰件垃圾家蔥都有人吹捧
講啲笑話又唔撚係好少居然有人話佢轉數快淨係識

蠔Dee 又係戇鳩鳩死傻仔又有人吹捧

霍哥講嘢有鄉音咁嘔心淨係識講鹹濕笑話都有人吹捧

澳門YouTube全部都係垃圾
馬介休都係
不過連登多人睇馬介休應該唔屌得嘅

善心打破零回覆

功德無量😤

加蔥轉數都唔快？ 你落場試下

岩

你係咪弱智
睇多啲微辣啦佢啲片好啱你嘅智商

我唔想評論佢係唔係黃or 藍

不過佢哋一定係網絡垃圾啊

可唔可以up 一個名俾我聽有冇邊個成員係高質

剩係睇豪dee，就係鐘意佢戇鳩鳩死傻仔

自稱自己做藝人真係哭能左
睇得自己咁高

不了

含撚咀

加葱之前去the i開talk，轉數好快。
6豪子都ok。
其他不了。

原來有人真係去俾錢睇佢個talk show

有一集飛檳吧！男神 有霍哥
悶撚到on99唔知佢做乜撚野

點解香港節目要請呢班垃圾澳門仔
影衰晒viutv

點睇到弱智 你句野都無point 柒下柒下
上網就串柒柒，落到場就柒柒下，正傻鳩

睇垃圾然後以為自己有point
我估你都廿幾30歲啦仲睇埋晒啲弱智野你唔覺得醜嘅咩

其實講堅幾好睇
連登仔大把手足之前都睇屎萊姆啦,咪一樣全部垃撚圾黎

無人迫你睇微辣
唔睇就過主

真係有人睇史萊姆咩

在座各位全部都係垃圾

樓豬成隻啄地雞咁 呢到啄下個到又啄下

澳門狗不了